{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010291",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 설리와카라반펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00で、チェックアウトは10:00です。 予約人数が追加される場合には、ペンションに事前連絡してください。 基準人数を超えた場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションにはペットを同伴できる場所とそうでない場所があります。 ペットと一緒にペンションを利用するには事前に確認する必要がありますし、拒否された場合は払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は不可能であり、未成年者の予約及びご利用はペンション規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室及び退室時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設の利用時には毀損や紛失に対する責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内では魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。 喫煙は客室内では禁止され、指定された場所を使用する必要があります。 他の利用客にご迷惑になるような無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間が未確定によって料金が誤って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 ペンションではバーベキューグリルを使用できる特典があり、追加料金がかかります。 また、屋外プールもあり、駐車も可能です。 最高の休息を望むお客様のために松のお散歩道も用意されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00で、チェックアウトは10:00です。"
        },
        {
            "question": "追加の予約人数を連絡する必要がありますか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合には、ペンションに事前連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペンションでペットを同伴できますか？",
            "answer": "ペンションにはペットを同伴できる場所とそうでない場所があります。ペットと一緒にペンションを利用するには事前に確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は不可能であり、未成年者の予約及びご利用はペンション規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での禁止事項はありますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこでできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止され、指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルを使用することはできますか？",
            "answer": "ペンションではバーベキューグリルを使用できる特典があり、追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "屋外プールや駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンションには屋外プールもあり、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "松のお散歩道はありますか？",
            "answer": "最高の休息を望むお客様のために松のお散歩道も用意されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 495,
        "QA": 434
    }
}